ดาวน์โหลด
Bliskbrowser
สำหรับ
พัฒนา
เว็บไซต์
โดยเฉพาะ
Browser
ปัจจุบัน
เครื่องมือ
สำหรับ
พัฒนา
เว็บไซต์
ใช้
งาน
สามารถ
ขาด
เกิน
บ้าง
พอสมควร
ล่าสุด
Browser
น้องใหม่
ชื่อ
Blisk
ที่มา
ฟีเจอร์
สำหรับ
พัฒนา
เว็บไซต์
โดยเฉพาะ
Blisk
browser
พัฒนา
Chromium
เน้น
ใช้
งาน
พัฒนา
เว็บไซต์
สร้าง
prototype
พัฒนา
ทดสอบ
หา
บั๊
กบ
น
งาน
ฟีเจอร์
หลัก
ทดสอบ
เว็บไซต์
บน
มือ
ถือ
แท็บเล็ต
จำลอง
ใช้
งาน
เสมือน
จริง
ทดสอบ
พร้อมกัน
เดสก์ท็อป
มือ
ถือ
เลื่อน
หน้าจอ
ฝั่ง
มือ
ถือ
ฝั่ง
เดสก์ท็อป
เลื่อน
เปลี่ยนแปลง
โค้ด
IDEBlisk
อัพเดต
เปลี่ยนแปลง
บน
browser
ทันที
กด
refresh
นอกจากนี้
Blisk
สามารถ
ตรวจสอบ
วิเคราะห์
ทำงาน
เว็บไซต์
device
สร้าง
screenshots
ภายใน
ตัว
รองรับ
เชื่อมต่อ
เครื่องมือ
พัฒนา
ภายนอก
TrelloBitBucket
GoogleDrive
ตอนนี้
Blisk
ใช้
งาน
บน
Windows
สามารถ
ใช้
งาน
ผู้ใช้
Mac
Linux
อดใจ
รอ
accountTwiter
Blisk
รายงาน
บน
Mac
เดือน
มิถุนายน
ดูรา
ย
ละเอียด
เพิ่มเติม
ใช้
งาน
httpsblisk
.
io
ที่มา
TheNextWeb
Topics

BrowserMobileWebDevelopment

